###Task operations###
Список досутпных пользователям операций с Задачами (объект task):
`(для редактирования недоступны поля: authorId, dateCreated, status (isDraft, isTask, isProjectTask), isCompleted, completitionDate, 
		gThreadIds, initalMailObject, actionIds -- они изменяются системно (опопсредованно через действия пользователя))`

* **создание** - пользователь добавляет задачу -- по умолчанию 
	(при отсутствии значений атрибутов title, dueDate, assigneeIds) в статусе черновик -- isDraft:true
* **редактирование** - пользователь вносит изменение(-я) в поля созданной задачи
		
	* редактирование названия (title) 
		* редактирование недоступно для выполненных тасков (**isCompleted:true**)
		
	* добавление/редактирование/удаление **срока (dueDate)**
		* добавление доступно для драфтов (**isDraft:true, isTask:false**), изменяет поля: **isDraft:false и isTask:true**
		* удаление доступно для тасков (**isDraft:false и isTask:true**), изменяет поля: **isDraft:true и isTask:false**
		* редактирование доступно для тасков (**isCompleted:false**)-- доступно изменить дату на не меньшую, чем текущая
		* редактирование недоступно для выполненных тасков (**isCompleted:true**)
		
	* добавление/редактирование/удаление **исполнителей (assignee)**
		* добавление исполнителя(-ей) при наличии значения поля dueDate (**isDraft:true, isTask:false**) приведет к изменению полей: **isDraft:false и isTask:true**
		* добавление/редактирование/удаление недоступно для тасков (**isCompleted:true**)
		
	* добавление/редактирование/удаление **описания (desc)**
		* редактирование недоступно для выполненных тасков (**isCompleted:true**)
		
	* редактирование правил выполнения (completitionRule)
		* изменение параметра (**isCompleted:false**): "allOf" на "oneOf" при наличии 1<N<Х комплитишена (report) и Х+ исполнителей приводит к автоматическому выполнению задачи (**isCompleted:true**)
		* редактирование недоступно для выполненных тасков (**isCompleted:true**)
		
	* добавление/редактирование/удаление тэгов (tags), приложений (attachmentURLs), связи с проектом (projectId), сложности (complexity), наблюдателей (watcherIds)
		* редактирование недоступно для выполненных тасков (**isCompleted:true**)
	
	* добавление/редактирование/удаление smartParams 
		* удаление smartParams SMART-задаче (**isSmart:true**) приведет к изменению задачи: **isSmart:false** (НАДО ПРОДУМАТЬ В UI)
		* добавление smartParams не-smart задаче (**isSmart:false**) приведет к изменению задачи: **isSmart:true** (НАДО ПРОДУМАТЬ В UI; формально, сначала предается значение isSmart:true, но без smartParams задача будет создана, сохранена как простая)
		* добавление/редактирование/удаление недоступно для выполненных тасков (**isCompleted:true**)
		
* **удаление** - пользователь удаляет задачу
